男人入廁格屙尿究竟竟係咩心態

同女人有咩分別

企尿兜咁肉酸

屙尿都關你事

條褲難除又要同你講？

太細

太長。驚頂親個尿兜

樓主兩百幾磅霸曬d位 人地咪入廁格痾囉

女人企係度放水

驚撞親隔離

尿兜企滿哂咪廁格囉

到底啲人喺尿兜屙係咩心態
點解碌尻可以響咁細既窿到拎到出黎

唔想比樓主企側邊屙 滴濕隻腳

尿羞症

用親尿兜都彈到成條褲都係尿

你滾我呀 男廁有尿兜？

讓埋尿兜俾你仲咁多嗲

咁點？

冇辦法啦 我條撚火力太猛 次次用尿兜都彈到成條褲都係

你又知人屙尿，唔俾人屙屎屙得快嘅

我基㗎(搽唇膏)

入廁格有得撩埋鼻屎抹埋先出嚟

控制唔到自己條龍

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

入黎就係為左睇呢個

想拎紙巾抹乾淨

會痾唔出

用親尿兜都反彈中返自己，加上有啲尿兜出水道力太勁，一出水就連入面啲尿一齊彈或者流出嚟，所以有得揀的話，實入廁格痾

Yes

見到尿兜d 鳩毛都唔開胃

潮文誕生

怕咗你班基佬

次次都睇哂

巨龍鑲左珠，驚嚇親你

冇又點呀 死佬

有聲

戴左貞操鎖

J細又同你講咩

柒少陣

如果唔入廁格,你個topic咪會改做男廁遇神龍囉屌你
利申:牙籤仔

去廁所都要留意其他男人痾屎定痾尿究竟係咩心態

試過有基佬伸手埋黎, 怕左你地

黑人完勝

一行埋去就放水
彈到濕撚哂

痾完要拎紙印乾個撚頭
唔係會好撚臭
女女會唔肯含

所以用尿兜痾尿嘅都係青頭仔

得我一個係會入廁格睇J圖？